懷疑星火未處理好畢錢

因為星火想轉走筆錢 所以今日先咁急拉人

警犬話已經凍結左7000萬

話處理好係fake news
想幫政府降溫

推

錢可以籌過 最重要4個手足出返嚟

話處理好的fake news

完全冇證據話處理好

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

成班友係咁叫人冷靜

7千萬呀大佬

乜啊，講「處理好」係指十一月嗰陣星火喺匯豐銀行戶口被ban之後搵咗方法處理筆錢啊
只係而家港共話呢個方法係「洗黑錢」

凍結7000萬係事實

總之凍結左7000萬

70m入面有20% Cash, 80%保險
本身唔放外國就on9，唔怪得銀行

夠搵僱傭兵買起林奠

push

exactly

如果

香港係正常
港共係公道
黑警係正義

星火洗撚轉嚟轉去？佢哋都係想唔俾黑警搞到。
結果今次魔高一丈，所以唔可以怪星火，真心。

點解有人咁鍾意blame the victim

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

係，但唔代表眼白白送俾政府。
7000萬 呀 唔係7萬呀

感覺係一家4口，冇理由無啦啦有個17歲

錢我要人我都要

總之凍結左7000萬

唔好再傳fake news

團體開離岸唔係話開就開
你非開戶銀行每捐一筆錢又要收番手續費
而且7000萬都唔係一個小數目

YES!!!!

呢個係最理想
就算我被人打劫 我情願冇咗筆錢 都唔想比對方拎到
又或者要個小偷付出相同代價

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

問題是點解拎11月嘅news嚟講

凍結左有無機會release番比佢地

其實而家只有兩個資訊
1. HSBC上個月停咗星火戶口
2. 畜生話大部分錢用嚟買保險產品
所以如果筆錢唔喺HSBC
就係去晒所謂保險產品度
如果有條友拎7000萬嚟買儲蓄保比自己
咁同叫人嚟查自己又真係冇咩分別
而畜生講緊凍結銀行戶口約7000萬元存款
即係話
現時資訊得出嘅結論全部係靠估
A. 錢仲喺HSBC原戶口
B. 開咗個新HSBC戶口買HSBC保險結果比人查
C. 開咗個新HSBC戶口買保險結果比人查
D. 開咗其他銀行戶口買HSBC保險結果比人查
E. 開咗其他銀行戶口買保險結果比人查
而畜生屈洗黑錢都係針對緊資金流向去咗買保險
所以只有等星火出聲先知發生緊咩事

拉

1就HSBC都有責任啦

好似係得你一個誤會咗「處理好」呢個意思

你點知的？

佢成個月前已經話處理好喎

HSBC之前停佢戶口
所以HSBC有責任

我估隔離post個意思係想叫人唔好因為咁就裝修匯豐？
因為十一月嗰陣星火係認為自己喺戶口被ban後都可以妥善咁處理筆錢

雖然而家會搞成咁絕對係同最初匯豐ban戶口有關

Yes , y not blame the fucking police

HSBC之前停佢戶口
所以HSBC絕對有責任

星火話處理好，係一個月前俾hsbc cancel戶口嘅處理好呀嘛
同7000萬被人凍結有咩衝突呀

離撚地到 佢講到咁易就唔走個撚個諗點走錢點洗黑錢
仲要咁樣每次捐錢 仲易俾外國銀行凍結

HSBC之前停佢戶口
所以HSBC有責任

總之依家俾人凍結7000萬

因為星火唔係NGO或社團，BR開戶口係唔可以當公開戶口去募捐，商業戶口有佢嘅使用限制，依個唔係HSBC嘅問題，而係金融條例有相關限制，的確HSBC可以唔處理，但佢要上身，OK？

畀黑警處理咗就真

告唔入自然會 release
但係重點係喺可以玩法律程序凍你幾年

樓主係著名5毛
依幾個鐘係咁開post
大家唔好理

錯不在星火

要搞掂甴近平先得

屌你半日開左7個post

應該係啦
凍結左7000萬 啲人仲開po話處理好

咪係

人就應該都告唔入
7000萬呀 唔撚想比狗攞去做ot錢

星火單野令樓主今日賺左唔少

收皮啦 屌你老母死五毛 你全家仆街冚家剷死 生仔冇屎忽

有排都拎唔返
成班仆街叫人冷靜

處理好都係轉去第二到
無地方係一定安全

樓主為左賺五毛要一個人推七個post

你起一起樓主個底睇下

樓主成d concept

3毛辛苦啦，我又可以ban 多個。
下次吹中資銀行應該會多d 人信

五毛風向post，拉

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

Vic咩tim？筆錢我有份架

點解咁多人唔知樓主係五毛 開親post都冇好野

太多block唔曬

咪撚推佢啲post啦

告唔入就拎唔走筆錢啦
講真，七千萬唔係最大問題，搞鳩星火啲人同遲早搞埋星火同手足啲聯絡資料先仆街

唔係申請凍結？
未凍結左呀？

起碼都三五七年

有線話凍結左

港澳辦與滙豐高層會面

寫明凍結左

即block樓主

唔好比人帶到風向亂咁裝修好嗎？

11月19號peter wong 見完中聯辦21號就cut 你星火戶口，再逼星火搬黎搬去，然後班狗就屈你呢d 行動為左洗錢，大貓一定有份囉。

中國平保係滙控大股東。

B C D都不可能
HSBC一取消戶口，短期唔會再畀相關人士再開戶，或買產品

個人覺得志不在捉人 係借呢個名義凍結晒7000萬

On9

yes
佢今晚起碼開咗六個post放風搞匯豐
有咩居心自己諗

七千萬真係拎去請僱傭兵好過打官司

其實可以夠搞個離岸黃色經濟圈

熱門有四個po都係樓主叫人裝修hsbc

處理緊但未處理完

咁真係未處理好
有人傳fake news

香港三大笑話 亞洲最優獸 ICAC 黨鐵前線件衫係黃色

條on9樓主個個post都講同一樣野
又fake news又盛
解釋完佢又唔聽
唔係話佢錯 但佢咁on9真係唔知做乜
拉

不過咁多錢其實真係開離岸分唔同公司擺好

講事實都唔比 國泰當年夠話香港人公司啦

咁睇咩國家姐 美國知你用嚟做乜 唔會凍結你掛

個問題唔係錢度

係原則問題

就算個戶口得1蚊

都要據理力爭

呢7000萬係只係象徵式意義

佢既深層次意義係一個公義

香港金總終於接受網上會員申請啦

冇錯

左膠表示裝修畫面唔好睇 請勇武出去堵路送頭 thx

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

俾人凍結左7000萬
仲有人推隔離個傻鳩post

居心可測
樓豬九成係五毛甲由

個問題係匯豐要星火用第二個方式整佢基金，星火之後話已經處理好，你最多話匯豐仆街姐，但出事嘅原因唔係因為匯豐啊如果仲係匯豐嗰陣有事已經一早喺嗰陣收咗星火皮啦

俾人凍結左7000萬
你解釋下點處理左？
俾你班黑警處理左？

可唔可以幫許智峰籌少少錢告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

睇下財經台d 連儂仔就知7000萬係小數目啦

都係錢呀大佬

班畜牲 想趕盡殺絕

好難冷靜
關係到被捕人士既權益

唔通叫佢地自證無罪？

凍結左大半億

死五毛
拉

hsbc最後選左政治正確
成為肥彭口中
斷送香港前途既一小撮人
為利益斷送公義

強烈要求評級機構降多次幾次信貸評級

處理好係講緊無左匯豐戶口嘅處理
唔包警甴搞佢地嘅處理

事實係凍結左
五你老母

區7000萬
200萬人每人捐$35已經可以平手
唔知大家驚乜

唔好成日用200萬黎打飛機好唔好

有 7 億，7000萬小數，大數相信已經處理好

區選 非建制都冇200萬票啦

但講真 你宣傳夠 要二百萬人每人捐$35唔係難事 食個lunch都冇左
要諗下點籌返d錢

Push!!
但求教空殼公司保險產品個論點點拆:

如籌完又被 凍結 咁 點呀？ 又繼續籌過呀？

咁都要試 有幾多手足未保釋呀 仲有上庭費用呢

咁多問題，點解星火唔搵出黎解下話

唔通黑警9up話凍結左你7千萬？

無知一問
點先為之洗黑錢
如果我話我心甘情願捐錢俾佢買保險
都可以告洗黑錢？

目的只係攪你3/5/7年hold起筆錢 。

黑警講左最基本個樣 工作同收入不相稱